旺角有手足跪地叫大家去集會

跪撚夠未, 唔好作賤自己跪人啦

的而且確係冷卻左

Up

就係唔可以俾佢冷卻

冷卻都唔會跪得返熱, 睇到好心up

係 呢個真

唔好再跪啦

代表自己跪係ok
但唔好代表香港所有人

下次見到不如叫佢地起身啦, 派下傳單做下文宣好過

即割

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

求幫推

想問割左d咩
跪係條街到跪邊個先
為咩要跪先
除左跪仲有冇其他打可以做？

Push

#221 #毋忘721 #和你lunch #靜坐
【毋忘721 七區和你lunch】
時間: 13:00
地點: 中環、太古、葵涌、長荔、新蒲崗、九龍灣、觀塘
自備: 口罩、文宣

【毋忘721七個月 銅鑼灣黨鐵站靜坐】
時間 : 19:00
地點 : 銅鑼灣黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【毋忘721 元朗恐襲7個月】
時間 : 19:30
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*請戴口罩及保護同行手足

【毋忘721 追究831 馬鞍山黨鐵靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 馬鞍山黨鐵站
*請自備文宣及戴口罩

【元朗黑夜七個月 杏花邨靜坐】
時間：20:00
地點：杏花邨黨鐵站
自備：memo，文宣

【勿忘7217個月 香港仔靜坐】
時間 : 20:00
地點 : 香港仔中心
*請戴口罩及自備文宣

硬係要苦行浪費自己時間或者體力

可唔可以唔好跪？

咁同做奴隸嘅大陸人有咩分別？

冥想緊啫

邊個帶頭搞跪嫁，真係好弱智，睇唔起佢地

各自爬山 你理得人做乜？

唔好再跪, 人跪慣咗就唔識企

唔好舉美國旗 人地反感
唔好衝入立會 冇人冇用

唔洗再成日講個割字啦
要割一早割左

岩